[減肥!]想新年前減5kg

發現越嚟越肥過男朋友
有咩方法可以減得嚟又塑到身型
155cm 而家50kg 目標40-45左右

on9 5kg 10磅 發夢有你份

人地幾十kg都減到喎

除左切 諗唔到咩方法

1個月減10%體重都話難 多complication 又影響健康

半個月減10% 唔係唔得 靠切囉

膠撚少陣啦 十幾日5kg
有方法你都唔會做到

一星期減到兩磅算多

減肥係長期戰, 唔係個十日八日
就算新年前減到, 食返正常野只會重過之前

切左兩隻腳可以即刻輕20kg以上